有無絲打開刀生過仔可以講下用咩黎除疤

老婆前排開刀生完仔，岩岩過左兩個星期拆咗線，醫生話可以開始用d除疤產品。
之後上網睇過唔同既除疤產品，先發現有五花八門，d種類多到唔知點用好。
唔知有無絲打可以介紹下用咩產品好 希望老婆會無疤痕，有個令令肚仔

豬仔皮

咩黎

秀碧除疤貼 用之前擦一層美白產品先
去印好得 但要堅持日日用都幾貴

cica care, 萬寧,屈臣史都有的

可參考:

除疤啫哩（當代舒痕膠）

補疤痕

暗瘡？